我係sane而家一定係屋企大聲恥笑

路維番屋企撩鼻屎啦

好老實 揀左又咪係出梅拿達斯拿
宜家唔洗踢果3場返歸比人笑咪幾好

最攪笑當初話因為白蘭特唔選桑尼
屌，轉個頭咪又繼續奧燒，戴斯拿

brandt 場場踢十分鐘都有表現
但係都要奧燒條垃圾

上屆成隊當打
就係比路維條仆街攪到我熱身賽傷左

臭燒都斬咗球靚波比人頂，達斯拿咁多場都

球迷寧願撐球員都唔撐領隊
可想而知個寧隊係幾on9

死都要出ozil 條垃圾
上半場隱型，下半場派膠

勁垃圾

Ozil完全冇態

最勁係韓仔唔係守，比人㩒住打都長期兩三個人係前線
但德國係一球都入唔到

唔識破密集
前場d人又唔走位

係咪睇緊同一場波。。
今場ozil 整左好幾球機會 點會係佢累
仲有一個攻中點樣同隻翼爭位， draxler 條撚屌就上兩場都無用喇

係好左，但佢都有唔小波係比唔到腳
要隊友修正 好懷一半半啦
但真係拖到節奏有d慢
之於你話佢點同翼爭位呢
其實reus可以打攻中位